圖／好害羞！稀有生物「陰莖蛇」曝光 讓你臉紅心狂跳

2016/01/08 16:05:00

國際中心／綜合報導

世界上無奇不有！2011年生物學家發現的罕見生物「陰莖蛇」（Penis snake），近日引起網友熱烈討論。這種生物被發現於巴西亞馬遜河支流的一座發電廠附近，奇特的樣貌就像男性的生殖器官，讓生物學家、網友留下深刻印象，紛紛表示「還是魯蛇最猛啦」！

▲陰莖蛇（圖／翻攝自YouTube）

▲陰莖蛇（圖／翻攝自YouTube）

長相奇特的「陰莖蛇」是由生物學家Julian Tupan發現，他認為這生物可能是伊氏真蚓（Atretochoana eiselti），因為這生物只有外觀長得像蛇，但它不屬於爬蟲類，反而更接近兩棲類。

▲陰莖蛇（圖／翻攝自YouTube）

Tupan認為陰莖蛇幾乎沒有視力功能，主要靠嗅覺來分辨情況，另外可能是透過皮膚來呼吸，並且主要以小魚或是蚯蚓為食，但學界目前對於此生物的了解還不夠充足。看到此奇異外形的生物，網友認為「如果有X皮的話那就更像」、「開眼界了」！（整理：實習編輯林緯平）

來源 :

BAM

以為賓周生得似蛇就唔洗bam?

撚樣

Bam

這裏不是高登

咪撚係

bam！

日本av有新題材

正
同老婆扑野 唔洗再做戲

byebye樓主

觸手feel

你睇得av太少

你以為碌鳩似蛇就唔洗bam

樓主唔好以為放條賓州落草堆就無人認到，e到個個見慣30吋大撚，呃我哋唔到的

果d獵奇野 唔啦

永遠懷念樓主

烈士

觸手

Bam
擺明係陽具

又名 Bam 蛇

fate 櫻

我認我笑咗。

點解個標題係"讓你臉紅心狂跳"？份報紙係咪得女人睇

睇第一眼以為係賓州

再睇原來真係賓州

BAM

tb 終於有撚用

撚頭蛇

個身啲紋

真正撚樣

唔爭氣咁扯左

令到男人臉紅心狂跳

好明顯係條撚黎樓主等bam啦

Penis蛇又點？Bam

你以為切左包皮冇人認得？
你太天真鳥

魔羅大人

你以為張條撚油左灰色就唔駛bam?

唔送了

直一撚樣，bam

會唔會人類其實真係外星人混地球物品整出黎既生物
豬 猩猩 同呢條蛇